有無力感 但係好愛好愛我男朋友

其實我都好辛苦 點解每次都將情緒倒晒落我到
然後最後又補槍加句 其實我愛你先諗咁多對唔住
叫我要講自己感受出嚟唔好擺係心 但係我講就只會演變成鬧交
佢講我一定會體諒佢 因為我知佢好愛我
我唔想同佢嘅關係變成好似同老母咁
乜都收係心維持表面和諧開心嘅現象
但係係佢心目中我只係冇經歷嘅細路女
其實我嘅嘢佢淨係知十份一 但係因為佢嘅經歷
我嘅過去在他而言只係一粒微塵 我講完佢唔會明
一直以來真正明白我嘅內心只有一個異性朋友
但係知我拍拖大家就冇乜再聯絡 好想搵佢傾
但係我知如果男朋友發現 就實鬧交
唉呻完

好似見到兩個自己咁 我最近都有心無力啦，持住大我四五年，一見到我做得唔岩佢意，就同我講道理：「拍拖係咁架啦，你就算遇到下一個，都一定會經歷咁樣。」 仲要一發脾氣就唔理人封曬人，點搵佢都搵唔到，仲細個咩做到封人又刪相，然後又死氣氣加返我，我仲要accept 返，咩料 幾次都係咁啦

錯了嗎 後悔了嗎

同細過自己嘅拍

女朋友大2年 大家平起平坐

幾多歲？唔太大可以換個，仲有得玩

=.=

咁我覺得係對方有問題
單方面倒垃圾既關係, 可以捱到幾多年?
遲早一獲會大爆發
唔係話傾下講下都唔得,
但要雙向, 唔係老馮一咪一個食晒
同埋係講完幫自己理清, 唔係9up完就當完, 問題只會無限loop

痴線同我一樣 我老母又係勁自我中心好易嘈 我又係好撚唔鍾意同人嘈交